勇武少一個就少一個，點解你哋又要建立2014左膠大台？！？！

-----------------

阻人勇武，同2014左膠大台有咩分別？

擔心承擔責任，呢個同2014發起任何活動嘅大台都係相同理由

兄弟爬山，各自努力！
發展至今時今日，就係勇武和理共融先！
講完！

推

光復香港，時代革命

推
on9無勇武派, 和理非一早好似14年咁收左皮啦
呢個時候仲叫人唔好勇武

on 9，冇和理非，你地可以咁勇武？

又係區選撚

遊行期間呀
遊行完咗你做乜都得啦

唔係叫唔好主動出擊咩自衞反擊無問題啩

元朗入夜先勇武係死路一條

交俾勇武自我決定幾時勇

7頭p牌仔收皮啦

阻人果度仆街

唔好當勇武派ON9 邊個做狗察屌邊個

你都識講少一個就少一個

而家政府 警察自己柒左 鄉黑醜事已經全世界都見到 所以亦應該由佢地自己處理返
做咩義士做好心幫佢troubleshoot? 又幫人教仔? 況且你點target鄉黑? 佢地會著返同一套白衫俾你睇? 傷到無辜村民你咪同班恐怖分子冇分別

代價大回報小嘅野仲推義士去做同送佢去死冇分別 喺無聊地方折兵損將無意思

做好啲文宣 將警黑合作個炸彈繼續煲大佢 等林鄭慢慢拆好過啦 另外鼓勵公務員罷工 癱瘓政府
可以舒舒服服唔流血唔受傷 為咩要動干戈?

對準政權、對準黑警要打打大佬

20:21 Update: 仆街九巴已經收L晒啲站牌!
預計輕鐵都會停! 睇路呀!
=====

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

推！

唔係推人去死

係唔好阻兄弟各自努力

到時自衛都俾「同路人」當勇武，被制服
左膠對敵人就和理非，對自己人就勇武

聽日第一站，南邊圍

入邊都有好多

出賣前線的政棍全部都係食屎狗。

又嚟糾察，屌你老母行撚開啦區選撚

都唔知申請不反對通知書黎做乜 成班柒頭 話到明要不合作運動 你仲申乜撚野請 搭乜撚野大台 我屌你老母臭閪

中計黨之前話不分化、不割蓆、各有各做，依家就調返轉
勇武嘅有自己諗法嫁喇，佢地行動都要自己付出代價，唔洗你提

唔好，尊重和理非

樓主，你P牌都咁夠薑挑戰兒登犯民左膠和理非大台系統集團，我呢啲懦夫衷心佩服

班柒頭政棍我屌你老母臭閪 次次都洗群眾腦 話勇武撚係鬼 當勇武撚係無腦既 完全唔相信同路人

唔好俾人分化，兄弟爬山

呢個時候搞咩分化？

革命就係企出嚟做啱嘅嘢，理鬼係咪P牌

命賤嘅人，唔代表唔可以為義發聲

光復香港
時代革命

次次都抹黑前線手足 我屌你老母臭閪啦大台撚

一句聽日會唔會主動攻擊？ 答我
費時又話我屌錯人

我覺得唔好阻人，各自爬山

兄弟爬山，互相包容，而唔係互阻

唉，屌，想慳返啲口水都唔得

兄弟爬山，唔好大台、唔好阻對方

仲以為依家有人驚左膠？

勇武撚準備比大台篤灰出賣了 已經預見到

可以勇武唔代表每次出黎都要勇武，
勇武都有分場合...

遇到有人勇武，請睇情況需唔需要開遮，佢地其實都好怕羞

各自爬山啦，記住2014年既雨革就係和理非同勇武派互屌下失敗

一見有人想扮哂野話勇武就嗅到陣政狗味

可唔可以答下我

聽日一定要阻一阻 屌我都係咁講

推呀，屌你班泛民唔好阻前線

你都知而家大台係興標籤同人格謀殺決定一切

推呀

真勇武知道咩時候要衝
咩時候要退
唔係下下去送死

我自己贊同打反擊

但兄弟爬山，各自努力，有人有不同想法，我唔阻止

大家包容，互不阻止

不要戀戰

Pish

已經係有一大班人上黎起大台 抹黑前線手足

agger

不割蓆 不分化

和理非要backup勇武，唔係阻人呀屌

所以宜家要企出嚟導正歪風

我都唔撚明點解咁多人支持，唔通又要和理非？
面對黑社會，你又要和理非？

如果比人打有人主張還拖打撚番佢你點睇? 你會支持，阻止定篤灰影相?

現場決定，保持克制。

不篤灰不割蓆
注意安全

兄弟爬山，互不阻礙

好撚憎呢啲左膠

我唔知有冇理解錯
但係申請不反對通知書嗰位樓主叫人唔好勇武應該係因為佢唔想坐監？
如果有人係個段時間衝，啲狗係咪就會拉左佢？

一陣又有左膠打手入黎屈你三毛/分化撚/熱狗

班白痴 仲諗緊打不還手 攞光環 我睇下聽日有幾多人信大台不還手比人掉漒水

和理非都勝利在望，你咪推班勇武去死

答左

元朗

無意義嘅野 我會勸兄弟唔好做 慳返啖氣留番衝其他有象徵性嘅地方好過
例如衝立法會 掟中聯辦都冇人阻止

光復香港 時代革命

和理非想起大台有無尊重過勇武?

兄弟爬山

勿重蹈2014大台覆轍

佢依D柒頭政棍起大台 班白痴仔又幫佢正評
對抗黑社會 你同我講捉住勇武撚? 係咪要交埋比警察?

大家唔洗睇咁多嘢
行左兩個月 咩都唔洗講 我信你

首先我同你一樣讚成比人攻擊要還拖

但要勇得有價值
對場連動無價值有損害既勇武
難聽d講 割席都要
我唔可以比1-2個無腦既人
害左成場運動 令到義士犧牲白費
就係各有各做 無共識先次次輸
所有革命 政變既成功都係要有共識先會贏

我唔理，我一定會發聲

我支持後手反擊

其他人有其他想法，我唔會阻

兄弟爬山

你要勇武就唔好跟佢哋遊行
你喺佢哋遊行勇武，佢哋就要揹鑊

自己諗

不分化呀 佢有講明自衛冇問題

應該話 今次學到大家合作係會成功好多

聽日 不主動進攻 被動防守

之後武勇 我唔反對

一齊企出嚟導正歪風，一齊支持返「兄弟爬山」

既定時間完左先勇咪得囉，灣仔咪係囉

一直係勇武手足犧牲自己，加大緊和理非bargaining power. 絕不割𥱊！100%支持勇武手足決定。

分化撚

先此聲明，嚴重警告：

邊個泛民議員左膠阻前線做嘢，一律當白衫人處理。

和理非要服務武

我真係覺得班人白痴 成班政棍想食社計水出黎選區議員 但係連揹小小飛都唔肯 連投名狀都唔肯立 你叫人信你個大台?我屌你老母臭閪政棍

依家啲暴徒起人老母個墳乜柒都敢做仲有人想做人鏈？

勇武可以 但係唔好主動出手

引戰，不過都推

push

唔backup 得。 聽日冇大台會出事

聽日行完就走, 就收盡和平光環, 一定唔可以搞村, 因為我地勝利在望!!!

政府已經分裂緊

阻你=交你出去？ 咪咁上腦啦哥哥

Agger

p

如果鄉黑打我地先一定要還手
根本警黑唔做乜小動作 次次遊行都係絕對和平

2014阻人嘅左膠大台咪就係咁

驚就唔好做大台，唔申請不反對囉

如果係都要阻人勇武，就會2014咁失敗

真

兄弟爬山，各自修行，不分割！

唔怕，為義發聲

不分化！ 只係希望前線三思。 唔好衝動。
不割蓆！

冇用 班和理非已經癲撚左

不反對通知書=condom
申請張爛鬼紙當自己大台
反正班狗開到聲反對都唔撚使貪你囉

好想睇泛民狗即場表演愛與和平感化黑社會。

我屌柒你老母啦
聽日你做盾呀

邊撚個阻勇武 就更多人阻住佢阻住勇武

勇武現場如覺得有必要，記得要求附近手足出遮陣

申唔申請都射柒你架啦 藍絲打人又唔會比人起訴 仲信政府真係白痴

根本無人關心過勇武，次次叫散水就知，今次因為唔想勇武所以咪口講關心，話唔可以再損失勇武，依家露哂底

聽日仲點會有白衫佬企定定俾你打

Tvb等緊你地 打鳩班元朗市民呀
你估中共佢會唔會派人落去搞事打元朗人

唔好傻喇 聽日一定要有大台

防守反擊可以

不分化不割席呀記得

勇武係對政權對黑幫勇武 唔係對元朗既普通市民

呢輪勁多撚屌走出黎阻人勇武,又保護佢,. 又唔比人點點點
屌你老母勇武幾時UNDER左膠大台? 我做前幾排MEDIC好明白, 勇武既CHING真用命去博, 後排安全位(因為前面有人用命盾)做支援既仲想操控前線?

我唔係分化撚, 但堆政治潔癖光環撚唔該死撚開, 完全負資產黎

屌你我幾時推人去死呀？ 我並無叫人勇武主動出擊

我淨係話兄弟爬山互不阻礙

仲有我哋幾時就嚟勝呀？你係咪又係5:0果啲傻仔？有排打㗎

唔亂衝就可以
我相信勇武一定識諗
最緊要自衛

哩個時勢你覺得素人選區選好大利益？
又花錢又花時間
搞完撼建制，勝算都係低
肯出嚟試吓搞建制選區，其實都係抗爭一部分

聽日要有一日大台

中共等緊你地落手打元朗市民呀

睇環境啦
到時現場決定
勇武要沖就沖
互相配合

前線手足 每次都係有紀律 有正義感 有腦架 班大台撚次撚次出黎行之前都大肆抹黑 食屎啦 屌你老母政棍

一定係篤灰，聽日手足小心，泛民捉鬼隊再現，林議員已經熱左身，影人相

不切不割
勇武即槍

作為一場和理非運動發起人，佢要對佢場運動負責，包括確保佢會以和理非形式進行(被政府暴力迫另計)
而家勇武派又想借人地既和理非運動去升級?唔好咁自我中心好無。

14年就係勇武派次次都想人哋聽佢話，又自己係咁搞人哋擋野，先搞到14年運動失敗之後又消沉咁多年。

如果唔想人阻你勇武，唔該你搵第日另起爐灶

又割！我屌你老母！！！！！請大家一齊屌佢老母

2014咪就係有共識衝就係鬼囉屌你老母割蓆撚

玩咗咁耐都仲未清楚
單靠和理非根本無用
勇武同和理非一定要互相配合
2020啦 仲割蓆？ 下次仲想搵邊個幫你呀
醒下啦

無野做就黎機場啦，前線叫到無力勒

其實除非我地主動出手，如果唔係基本上唔洗理佢哋

其實我覺得有時係要靠勇武派係前線做一d 野挑釁下對方，先致有機會令對方犯下一d 重大錯誤

佢地要搞區選還搞區選 但唔該唔好為左政治利益諗住建立大台騎劫運動

你地鳩坐咋

你咁咪即係2014大台，分化勇武和理非，你就係想兩班人唔好一齊咋嘛

想搵食嘅醒定啲 一個唔小心引火燒身呀傻仔

食屎，同我講有大台？？？？

你係2014年時空穿越2019 ？？？？？

係選都雙普選先選啦屌你

兩樣都要有

你武勇去邊到先

答我呀

入村？白衫佬？ 走撚曬喇 仲企定定俾你打咩

中共今次放鬼既機會好撚大呀

聽日一定要有一日大台

可以防守反擊

前線醒撚過你，你不如三思下和理非有咩用la,on9仔

Push

勇武應該係對準殺人政權同權貴爪牙
聽日絕對唔支持勇武，但係支持合理自衛
唔理發起人係咪立心不良，運動去到今日已經唔係一兩個人可以改變／阻止到，唔需要哂時間討論佢動機
勇武唔等於無腦，勇武比和理非更需要會慧
希望你可以冷靜諗一諗
不分化，不割蓆，不督灰

我唔係講緊自衛，我講緊佢阻人

呢啲就唔再係兄弟爬山

兄弟爬山左咁耐你宜家走嚟阻勇武？

成班左膠打手諗住搵人上黎開多幾個post 就可以帶到風向

agger 一意孤行 行得太前
只會令你地失去其他人既支持
請你記住 和理非既支持唔係必然既

唔通你殺人放火起墳同黑社會一樣濫殺無辜我又唔阻止你?

請唔好盲目勇武 聽日防守而唔係攻擊既日子

無錯
勇武都要用腦
要知幾時勇武
唔好白白犧牲

和理非

唔係要亂勇武 用得其所

光復香港！
時代革命！

泛民班仆街選舉，爭住出嚟，又唔見泛民幫前線當子彈？？？？

日日係到指着啲前線做嘢

屌

和理非：勝利在望，贏緊6：0。

自衛可以還擊

智障仔依一刻先仲會強制其他人和理非自己廢，要其他做到野既人同佢一齊廢

兄弟爬山🧗‍♂️！各自努力，
勇武有勇武做，
如果係鍵盤戰士，網上面就交俾你地
大家各有各忙，唔好分化，唔好割蓆

pish

屌 又分化

佢哋篤灰先當白衫人

佢哋阻人，我哋要勸佢唔好阻，教返佢兄弟爬山

咁環境因素 一定會有某啲人情緒比較波動 依個係真
係現場一定見過
但我係相信勇武一定識諗 齊上齊落

利申次次發夢都前線 話我做乜

不如三思下衝民居有乜撚用啦ON9仔

大家各自努力，非服務

同意
同埋根本有圍村巴打都講過並唔係所有村民都係當日班白衣人或相關人士
勇武係手段並唔係目的

都係727一日姐

收皮啦，日日都兇險架啦，
根本就想浮返個大台出黎

就算民陣搞既，一向都係過咗遊行時間先有人‘行動’
哩個唔止嗰幾位巴打責任問題
而係想哩種手法‘長做長有’
二來如果每次申請都有人搞局
然後做一次就俾差佬bad list
其他日後想搞集會/遊行既巴絲會點諗

又大台？ 我屌你老母

咁多正皮
我唔明點解個個當勇武係弱智
你地估佢地係白衫？見人就打咩

勇氣唔該去第二度，聽日唔可以，唔該唔該

同我講有大台嘅大台撚、中計撚

麻煩落地獄，地獄都有個大台畀你地唱歌

唔該，唔好阻住前線做嘢

樓主分化?

聽日叫人拆大台 你同推人出去死有咩分別
俾班老黑爆幾句粗口互黑。之後一定武勇硬

冇大台 你點拉住佢地呀

你企中間？

你衝圍村又有咩用
入面大把係無辜既
如果聽日白衫唔出現
你勇武既對象係乜

喂 玩咗個幾月都仲要嘈勇唔勇武？未瞓醒？

之前勇武，係對住立法會、政府，控訴政權嘅不公。
係元朗，除咗復仇嘅心態，我睇唔到勇武嘅理由
但仇恨嘅情緒，對整場運動，影響係負面嘅。

咁我地以後唔出黎，聽日邊個割蓆，
我地以後唔出黎

呢d 先係人話 一個二個左膠當正前線手足係on9 要聽你地班冷氣軍師指指點點

和理非backup勇武，到時幫手開遮thx

平時對準政權
今次條村唔係個個都有份
聽日滅村嘅話 同上星期佢地無差別攻擊有咩分別？

P牌橫行

又光環

你用自己方法拎光環我唔阻，你唔好阻人勇武就得

我冇話阻等於交，你誤解了

但阻，就違背兄弟爬山

佢係咪話自己再申請左阿
如果佢有申請成功咪等夠鐘先活動
不過佢又無講幾點鐘

食屎啦，大台撚，係到割席？？？

又話不分化不割席？？？？

放心唔會割，有事大家再諗辦法文宣

但都盡量一齊傾下邊種方法對成個運動最大效益化

大家加油！！！！

遊行期間

勇武先要用腦

你自己號召去搞，好似圍警總咁，圍元朗警局囉，你要記住，黑社會係收錢做野，比錢果個先係問題，聽日出哂係和里非，你要搞事揾其他日子

左膠大台無問題
不過聽日一日就夠喇

你班撚樣唔好再抹累前線勇武義士，講到佢地一出手就放火燒屋滅村啦屌你老母，相信前線嘅決定得唔得呀

請問申請不反對通知書有咩政治利益
區選一向只係講地方議題
佢哋只係唔想做一次以後就冇得搞

依家冇人建大台
冇人指揮各人活動
佢哋只係想各位跟番之前既遊戲規則玩

我相信勇武都唔係亂嚟

大家信大家

一日大台 有咩所謂
你係唔係肯定到武勇俾班牛屎佬挑釁 唔會武勇先

一有事 你係唔係阻到武勇先

冇大台 聽日打硬交

推
近期連登越來越多阻勇武嘅風向
勁多失焦黨 中計黨

請大家唔好忘記初衷
兄弟爬山，各自努力
你可以唔認同勇武，但唔該唔好阻人

勸佢哋

你一搞元朗，元朗d票就失，所以朱議員星期一仆去黎叫大家唔好出手，元朗事元朗人了，你班外區佬唔好理

推張建宗做特首 場運動就真係失敗啦 ！！

仲有，平時和理非backup 到最後
狗都會比佢地走
聽日人地保衛家園，會唔會比時間和理非走？

到時唔會時間教架啦

光復香港，時代革命
屌你老母死左膠

一日唔勇武，擇日再戰唔得咩？
唔係一早已經有哂共識啦咩？
先和理，set死線，然後再勇武嘛。
宜家唔係叫你唔自衛喎，而係叫你唔好復仇咋。

關咩事 你要一意孤行警察都阻你唔到啦 佢有佢立場 你有你立場囉 佢有佢做你有你做囉

不割蓆 不分化

認真要講講, 呢樣係每個人free will, 無得阻, 希望各人行事前都諗一諗我地係team 人先作最後決定

無論做咩決定都支持, 但都預左有咩後果都要揹, 當然作為同路人無論任何人有咩事其他人都會作最大努力去拯救身邊人

無嗰幾條友申請不反對通知書 點叫啲和理非出嚟backup你哋班勇武呀？

你咪黎前線阻lor

又大台，我屌你老母

agger 聽日“主動”勇武完全係負作用
聽日既目的係話比政府同大眾聽
勇武同黑社會唔同 但唔怕黑社會

冇人話對巿民

從來勇武出手都係因為愛香港

你咪黎前線阻lor,你唔到現場死全家

少一個咪少一個囉 大咩野台呀又

唔贊成有左膠大台，但亦唔贊成係無受襲下主動無差別攻擊村民
勇武同和理非都係手段，邊種手段有需要就用邊種囉，但主動入村去就無謂啦，班人都唔係當日嘅白衣人

勇武唔係唔得
但冇目的嘅勇武係拖人落水
求下大家聴日唔好主動打9人
比人打先還手

你都on撚9 黑社會要打你理閪你乜撚嘢大台咩

好多人唔知有心定冇意咁叫人對準鄉民，鼓吹復仇
復仇冇問題 但留番黎打請白衫人嘅人
錢佢地大把，次次請唔同村出黎邊到打得哂
但大佬只得一個

又大台我屌你老母

咁聽日前線想做咩先？ 大台阻佢地做咩先？

起一日大台 阻佢地打大交

圍元朗警局我支持武勇 入村唔係破係想做咩

答我呀

聽日真係會有鬼

你見毒果快快手出四點就知咩事司馬昭之心

唔好意思，我想問下你對「出手」有冇具體例子？如果出手會做啲咩

就係知少一個就真係少一個先覺得呢次真係唔好衝

首先元朗衝，真係自殺式，同埋衝嘅意義係咩呢?

而且，其實冇必要次次都衝卦，揀黎衝，鬥長氣，呢場仗有排打哦

樓主又分化，727勇武之前希望大家諗下結果鄉黑唔同警察，打起上黎好難互相保護

中計撚收皮，你咁講，你鼓勵人唔做嘢？

係唔係想元朗首先獨立出去？？？

唔好再問前線想做咩喇 前線想隨機應變+順便保護大家咋

屌你，「勇武借和理非運動升級」都狗噏得出

個運動屬於和理非㗎咩屌你老母，可唔可以唔好咁自我膨脹呀仆街

唔係話唔俾勇武
而係元朗唔似港島咁
冇咗鐵都可以四圍走
元朗西鐵收皮既話 走唔到分分鐘俾鄉黑包圍
到時班和理非點算
純粹係要保障其他人既安全

我只可以同你講
前線做決定, 和理非想要同路要做既就係明白同支援, 前線唔會做ON9野(最少6月到而家為止, 16都無錯過)
如果你咁多意見, 一係你聽日幫手做前線, 你黎到參加我唔會反對你出聲, 因為我只係一個2線first-aid人士, 我做既就係睇支援支線

咪分化啦~勇武和理共存ga

好 唔該你帶埋你班傻鳩武勇錯地方既走

聽日主動破壞村 我自己以後唔出黎

前線手足唔係on9 呀 依家擺明班左膠吹到勇武會無差別襲擊村民 係度抺黑前線既手足 當班前線手足condom 咩

現場環境因素 基本上 都係會令人情緒激動的
大台都阻唔到依件事發生

勇武要上前 一定會back up
只係行動前一定要小心同諗清楚
黑警未必打到你死 但黑社會一定會打死你

無野喇唔阻樓主
原來你一直只係想報復

覺得越來越多人鍾意用「不割蓆、交俾前線」嚟道德綁架，「和理非同勇武cycle」又唔講，「唔好再市民鬥市民」又唔講。請問入村勇武想達到嘅係乜？

和理非見到勇武有行動既話，要做既只係開遮

泛民自616已經攞夠票，依家最驚失票

我支持獨立

agger 要打人殺人既去揾何妖
要放火既 揾中聯辦

唔係阻，兄弟兄弟，無人想兄弟送頭，鬥力都要鬥智
你覺得人哋係阻你，或者你哋

報仇，仇唔係得你有，但兄弟爬山向自努力依句唔係口號，背後係有行動嘅共識

不如你向所有人講吓，你針對咩而勇武，跟住預計會贏咗啲咩

邊個夠膽起大台屌邊個

有唔一定阻到。冇一定阻唔到

任何情境場地都應該合法自衛
但聽日個心態唔應該係踩場復卓 打鳩鄉黑/警察
叫大家聽日唔好勇武嘅唔係左膠 純粹係因為聽日真係冇必要

而家唔係勇武話主動破壞村，而係和理非想騎勇武，
訓撚醒未？

左都唔緊要 唔好膠吖嘛

你想知聽日入村做咩，你未跟埋入去幫手囉？？？

係到話入村係鬼，有咩用？？？

你對乜人勇武，咩方法? 類似白衫暴徒果啲? 一定唔得，講唔出，諗唔到，唔好出黎，我未見過有和里非叫人出來打人，幫手打，出得來自己負自己責任，但有啲責任你一個係負唔，你講唔出，我一定阻你

你地有無諗過勇武係會影響其他市民嫁？

冷靜！今次勇武反擊唔係主動出擊，不過只限對住鄉村圍村，絕對唔好對民居平民主動出手，淨係呢樣姐

警犬就主唔主動都打鳩人架啦，呢樣就兄弟爬山啦

齊上齊落
力量係保護自己，保護身邊人

聽日防守定攻擊各有各做

兄弟爬山先有今日，唔好倒退至2014

唔係兒登大台
而係全香港全世界都係犯民左膠和理非作主流
接受左先

係P仔講聲sorry

只係想講唔係阻你勇武或者抹殺勇武既付出
但聽日未必係好既timing
尤其是要衝入人條村

成日當勇武白痴

係，因為你分唔到

冇左和理非 武勇一定順勁多 成日比和理非阻鳩住哂

因為唔怕麻煩肯幫我地申請不反對通知書嘅巴打都係少一個就一個囉
負責申請嘅手足係要咩飛的
係通知書嘅遊行時間同路線入面出事嘅話 相關手足係要負法律責任

衝入法會，大義係重奪議會
衝中聯辦，係反擊中國政府違憲
入圍村拆屋，你大義係咩？報仇？

無不反對通知書，好多和理非都會唔敢出嚟。佢哋唔出嚟台戲就唱唔到落去，七一無遊行隊伍後來加入同送物資嚟，都未必成到事，下晝仲係好缺人好缺物資。

你個721/聽日唔好入去問啲白衫人？？？

屌你睇清潔，朱西講，我推測佢心理，中計撚緊係要仆街死，所以朱議員要仆行死lor

你唔好覺得勇武係亂衝得唔得？

兄弟爬山呀

我想問，聽日和理非畀人打，大台有幾多人會出嚟擋？

聽下呢個先
聽日唔勇武係唔想俾政府翻盤
唔係元朗勇務, 可以遲下
君子報仇十年未晚
劉細良(live緊): 建制已經內部瓦解緊, 政府要翻盤就係聽日示威者入村打人

起完底睇 屌9你都費事
和理非得罪你?

咁請問聽日你地打算衝入條村？目的係咩？

又行得太前
梁天琦監都坐埋
淨係識光復香港？
有冇聽過人地講咩呀
不阻止好基本咋

好似好耐無捉過鬼？

兄弟爬山先有今日咋！
幾時輪到你話「唔可以」呀大台撚

其實聽日都唔會有大台，記住集合，一齊走人就得，政府分裂緊，好明顯添

sor，個句屌你 我柒咗，自膠

基本上出過咁多次
完全唔覺得需要大台
要開打自然會開打
要徹自然會徹
難道 大台開咪叫大家唔好衝
個個都會聽？ 我怕大台講撚完 大家衝得仲勁

我講緊兄弟爬山

叫人互相阻礙果啲先係分化撚

和理非係矛 勇武做盾

勇武係應該用喺有象徵意義嘅行動
例如攻立法會 搞中聯辦 之類

支援 和理非嘅手足都唔係on9，有左膠大台峻現佢哋屌左膠嘅力唔會少過勇武派
從來無人會視任何分工嘅手足係condom，勇武、支援、和理非、物資、文宣以及海外嘅手足同上同落。
俾人攻擊當然要支擊，但任何主動嘅攻擊d村真係無需要，有時有手足講多d都係著緊

利申：反左膠大台

天琦講過唔可以教條主義
乜都要衝就係教條主義

聽日講到明和理非+自衛
一早已經係共識

唔係起大台
係共識

好心你班仆街咪撚阻住其他人做野

乜撚野叫市民鬥市民阿 721打鳩你個堆你係咪仲認自己人阿

入村勇武想達到乜？ 咪就係打到班牛屎佬怕囉

唔打怕班牛屎佬 你估下次佢地敢唔敢出黎多次？

係嘈緊對咩勇武，你對元朗居民一定唔得

無個張野少好多和理非出嚟
事實上係好多香港人就算支持都好
都想做個守法公民
個張紙就算實際上無用都好
對佢地好大意義
有人幫你申請埋仲嫌三嫌四
我dllmcfh

唔好咁話和理非，今次係泛民左膠維穩議員有阻姐，其他真。和理非好支持前線

0個

因為佢地最鍾意幫玻璃同警察

咁鍾意當勇武手足係弱智嘅 咁得啦 聽日牛屎佬打鳩你班和理非嘅話麻煩一邊x japan一邊叫警察 勇武唔會出黎阻住晒架啦

一向都係咁
唔明點解要開post
勇武完搞到個搞手咪又小個和理兄弟

點解要拉住人呀？兄弟爬山先有今日咋！勇武拉過你去前線咩？和理非點解要拉住勇武？

咁和理非塞mtr 阻班市民又想表達咩？ 依家武勇就係要話比班白衫知做錯事會有後果 做和理非乖乖地靜坐啦

咁驚咪唔好出面囉
再唔係學下啲前輩提早解散自由發揮

汝娘親又冇人逼你去申請

你跟埋入去就知！講完！

你又知分唔到
點撚左相又打唔打得呀

屌你老母
不割蓆

你唔好當勇武係傻鳩咁亂衝得唔得？

勇武唔代表蠢呀

總之兄弟爬山互不阻礙

兄弟爬山，既是宗旨亦是責任，背負住既係大家兄弟既理念，記住我地既理念

好，可以，你只代表自已，因為無大台嘅，休息下，睇下戲，聽下歌，多謝你一直似來努力

你睇唔到，都要尊重勇武嘅決定

聽日有遊行咩？

比人打一定還拖，但敵不動我不動，元朗沒有像徵意義

到時有大台，唔該你第一個屌走佢, thx

歡迎和理非，拒絕左膠

係呀，你一定分唔到，因為你都講唔出方法，只係一路屌，行不正，言不順

我地前線反擊，佔上風果時，泛民左膠會出嚟幫圍頭佬擋

不分化

人地申請張野就係想多D人出嚟
你一嚟就話無用屌人老母
比人罵都抵死啦
唔撚係想分化 但你d cm真係睇撚到我燥
無撚人話過你係鬼就自己係度打稻草人
想點

我哋勇武要寬大啲，即使心淌血，就算割蓆，都仲要咬緊牙根同未割嘅和理非戰鬥落去

又想屈黑衫

我講定你聽都得
聽日實有黑社會/ 黑警主動郁手

一郁手就會做鳩你地開槍,根本得和理非就係台上等比人斬既肉, 幻想自己唔主動就無事真係弱撚智..唔係天真咁簡單
最少我地要完全消滅cctvb新聞部先有機會做你講既野

好似係和理非玩教條
好似係和理非自己共識
根本係大台

不阻止不譴責不篤灰唔係已經係共識嚟咩？

唔好當勇武白痴

勇武去勇武有佢哋理由

沙田果時林議員咪當眾捉鬼

聽日最少保守到成萬成千人喇
你係老黑敢唔敢沖呀

唔好當人弱智

聽日主動破壞既機會大撚過曬 俾人打

聽日如果俾人打 你估其他人會唔會幫手擋？？
點會唔會呀

狗眼看人低

咪撚做分化，p牌

你咪就係分化撚囉，佢真係篤咪做嘢囉，而家喺度一乜撚嘢定啫

拒絕埋阻前線嘅泛民

勇武一直就是撩差人打，掩护其他人自己去被捕，伟大得来有点ON9,根本武力差在哪里，比武力就是小孩大人比宾周，硬起来都长吳过人。所以先要和你飞，然后久不久发泄一下。

樓主認同細良講嘅野?

勇武不嬲都有腦

嗰個post仲要勁多正皮

佢出頭要要attention同選票，大家心水清，依到嘅人都唔係元朗選民
但到今日為止，大台已經唔work，無人會信大台

你（哋）吓吓話有人懷疑就退出，唔再勇武，仲有和理分化勇武，唔信勇武，當勇武低能，咁樣好難令人接受

不如你真係講吓，人哋唔明你咪講到人哋明，你勇武嘅目標係點

大家都係講道理，係咪先？

相信個個都醒水唔會亂嚟

啲分化L真係好L悶，冇新招就咪收一毫

食人肉血饅？

不嬲和理非都多過勇武

以你邏輯係咪呢世都唔駛勇武呢

你都痴撚線
隔嚟Po都出左大量買灰衫
人地着撚晒拎住架餐咁又點？
你都唔知聽日點就話分唔到
你夠講唔出點解分唔到啦

啊仲有
一路屌嘅就只有左膠

大台撚屌你老母

申請人就開哂名出黎搞遊行搏多啲和理非出黎參加，擴大個參加人數令個活動可以更加安全
你嘅假設情況之下嘅果班友一句唔該就遊行期間郁手，然後要和理非掩護閃水，最後得返申請人自己受個結果

你話咁搞法邊個推邊個去送死啦

btw呢啲假設性情況根本廢嘅
勇而不莽嘅前綫巴絲有邊次係遊行期間主動出手搞到集會/遊行申請人難做架？

而家一堆post又喺度試圖分化和理非勇武
唔想話樓主三毛
但就算你無收錢亦都好可恥

好波呀
我已經講左幾日
出面一堆人口講各有各做但大台心態
收撚皮啦

拉住你叫你唔好去 噴村 破壞都錯呀？？睇唔明

大是大非面前 都唔俾拉住 幾時先可以拉住

兄弟爬山 各有各做 不割蓆
支持支援前線 中排 後援
光復香港 時代革命

跟返之前規則，之前規則幾時有出口阻人呀？

手足你一開波講到想主動勇武咁，我都誤會咗
贊成還拖係必須，主動出擊就不了。

其實你有無留意到就算元朗比人打到飛起，係無人怪勇武唔係到，希望勇武都有呢個心胸

勇武就係傻鳩？

你想搞分化唔係咁搞㗎，聽日落嚟前線大把人教你

大台撚正仆街

你班仆街冚家鏟聽日夠膽割勇武蓆，我地就夠薑以後唔撚保護和理非！

就係你哩啲人下下以為自己係呂布
上個禮拜退得好地地
冇啦啦頂番上嚟諗住食花生
最前線見你地唔走咪幫你頂
冇人想戀戰
但用下腦同睇下臨場訊息

On

又票票票我屌你老母

不公平嘅選舉，仲掛住票

咩勇武先？入村？

係
如果出事個位巴打係要負法律責任
其實唔係第一次咁勸大家
之前去鳩鐵個次都係有位巴打(唔係今次個個)負責申請
佢講得好清楚 係遊行路線同時間出事的話狗會搵翻佢咩飛
成件事無大台可言
上次大家都好合作
但今次就有樓豬呢種自稱勇武嘅人出嚟屌

永不割蓆

[長文]人生最重要的選擇題

人地唔係申請緊？
同埋根本次次都有人咁講架啦
我覺得唔需要放大黎講
就算71 泛民出哂黎擋
我都以為會分割
最後都冇
依家仲要民眾鬥民眾

你敢行到去前線隊頭30米阻勇武巴你先出黎吠啦, 睇到自己咁高
前面有野跌落地彭一聲你都嚇到大叫退退退快撚過保特番屋企啦

支持勇武人士決定

佢拎架餐即係佢地衝，唔係我地衝，所以同意唔衝了?

真係好撚on9,圍頭佬出手，tvb都吹都我哋出先，點解唔可以我哋出先，文宣吹人地出咪得

講真現場有邊次係分到邊個出手先？咁主張果d智商有問題

班友未出世 未見過牛屎佬掉石油氣

其實唔洗出post屌喇
6月9號到依家一過咗成個幾月
大家心照點樣做㗎啦

agree
勇武唔係問題 我都相信係有對象 唔會無差别

咪共識左唔主動出手囉
你 係咁叫人衝衝衝衝衝

呢個當然，唔會割
不過事情未發展，我建議唔好咁解，始終元朗復雜

絕對不傷及無辜人士

依家好似直到呢一刻為止警犬都未批過聽日既不反對通知書喎

所以就唔好阻

你唔解釋
和理係無辦法cover up你
定你已經準備好做忍者刺客唔洗人 back up

大佬呀，次次都講唔好當勇武白痴，咁你當和理無白痴

解釋吓咩原意，人哋知你想點都好呀，唔你和理點back up你呀

其實勇武每一次出黎都已經係送死
拉既拉 傷既傷 仲話佢地唔係真勇敢

痴線開口埋口都話人大台係度spin
個位手足從頭到尾都係申請左不反對通知書
然後就大家唔好衝 因為佢要咩飛
咁都叫大台

聽日係拎光環既時候 點解要勇武 勇武就輸啦
自衛就可以 大陽落山齊齊散

唔係話你分化
但你開POST搞到分化撚出晒黎
聽日勇武任務係遇到襲擊時反擊
佢拎光圈又好咩都好, 呼籲下人唔好一心諗住報仇有咩問題?
有咩事佢地要上身架?你估冇風險? 咁你唔去申請?

之前都係過咗遊行時間先自由活動
或者你問佢哋實際時間、路線係點再算

Btw
劉細良(live緊): 建制已經內部瓦解緊, 政府要翻盤就係聽日示威者入村打人

有講錯？
69遊行完咩成果都未有，第一樣講既係咩，血債票償

AO: 政府透過727示威暴力升級抹黑示威者與白衫無異

市民鬥市民
恭喜你中計了

聽日武勇有咩用 不如你答我？？分化撚

防守反擊唔得？ 冇大台聽日邊個阻住d人破壞村呀

無大台亦唔好分化

屌你老母。咁多場戰役，勇武巴打都對準政權

人哋咪撚出手，當撚正人哋會無差別攻擊

戇撚鳩

我明無和理非就無勇武

但同樣道理無勇武就無和理非

泛民你哋班撚樣咪撚做糾察隊

得罪講句，你哋條濕鳩路線跟黑警建議

但果條明明就喺鄉黑舞龍舞獅攪濕鳩慶典線路

班鄉黑最撚熟路

我屌柒你班仆街呀泛民大台

你想表達乜你嘅事

唔好阻勇武，兄弟爬山

總知兄弟爬山
唔通人地出手我地唔還拖
對面開打咪陪佢打到底
要和理非咪玩遊擊夠鐘睇情況散水
Be water, be prepared

大乜鳩野台呀 聽日大台見一個拆一個

你望下呢到係咁有人話要大台

好難唔屌
呢幾日出面成堆嗰d post
好多人其實唔撚明咩係各有各做
心態仲停留喺14
我已經屌左幾日

其實係樓主寫到唔清唔楚。。。

不分化 不指責
不割蓆 不篤灰
不阻止
手足一個都不能少

等牛屎佬出手死一班人先反擊，攞盡光環，依個人血饅頭好好食

樓主會話兄弟爬山 各自努力

唔好意思 借個位
有人話聽日中聯辦會派人放火屈我地
而且有諗到個對策 入嚟睇睇

林奠翻盤招對策

成班左膠當正勇武派係牛咁尻衝
企上前線感受下先啦

[好撚緊急] 宜家係要公務員大罷工，唔係要佢地團結支持張建宗！

支持！！推！

到底邊個同你講聽日勇武會入村大屠殺？

勇武得就預咗有啲嘢要硬食
甚至預咗要死
但唔係要去送死呀！

如果你肯信勇武唔係白痴
咁點解要咁執着原因？
你估你到時在場會即時知咩？
定係見到人郁手就攔住先呀？
信任知唔知點解？

我覆第4次

你都無回我依個問題

麻煩你為我哋解憂，唔係憂事不成，係憂你哋受傷無命呀！

講真，727元朗嗰個場係主要用嚟收割新嘅支持者
唔好咁傻送咗啲支持者去對家
武勇今次唔好亂黎住
同埋好肯定一定會有鬼引人入村搞事
之前每一次前線點樣搞唔緊要
但係呢一次情況有少少複雜
而且係一次好關鍵嘅機會
唔好眼白白浪費左呢個大好機會

同圍警總一樣，勇武認為唔應該衝咪唔衝，唔須要太多呼籲，真係多哂

主動報仇黑社會唔識再搵你尋仇？將成件事變成普通市民vs老黑，真係唔知要死幾多人。

個問題係政府買通黑社會殺人，黑警縱容黑社會恐襲，你殺咗一個刀手，仲有千千萬萬個刀手，要對付就對付金主。

答我呀

一日大台 阻人破壞村 唔得咩

唔駛人身攻擊嘅，咁只顯示你係維園阿伯水平，元朗救人唔好打果個我都一樣覺得係勇武，因為佢都係自己出去頂，係勇敢嘅人，雪山飛狐個主角，可以為救人自己受辱，勇氣唔代表放縱自己，隨自己野性行動

咁點解要阻我阻止你呢？ 你都係阻住我。

我地事實唔需要愚勇武

我真係唔明而家乜都無做, 已經成班係度屈鳩勇武巴打會點點點係咩心態
再倒帶去612講, 中午開波前人地衝立會, 我好想問番個陣連登軍師個陣講緊乜?
然後好多人唔敢衝,但都義無反顧去現場支援,個o的就係真正支持同步既和理非
再然後好多人用立會戰一成功後又打飛機, 又撐曬咁, 幾多人係勝利球迷心照啦
和理非係唔會支持衝我理解, 但咪撚教前線點做. 612聽和理非講香港立會批緊錢起集中營啦

你班仆街陷家產次撚次都話中計出事嫁啦
有邊次真係中計
一大堆冷氣軍師成撚日係到9up

可以勇武但唔係聽日，點解唔將呢份衝勁放返係對警犬上面

開POST之前可唔可以用腦
人地呼籲下你就又大台又光圈
佢邊句屌過勇武?

唔係分化，但要因時制宜
天琦講過，做勇武既做勇武
和理非既繼續和理非
有咩好嘈呢？
Be water my friend
但聽日目標係反警黑
話比全世界人知
我地你文明人
唔係鄉黑，唔會入村起事端
我想係要打比大西北既兄弟知
我地係一體
唔會分割
勇武同和理非係一體
互相配合
有勇武先會有和理非
有和理非先有勇武
當需要勇武，有些和理非會加入
相反當時勢要和理非，勇武亦會加入
互相補位
大家都一齊行左咁遠
香港人 加油
聽日唔係去報仇

宜家冇話人對面出手我地唔好還拖
一直都係講緊主動出手係有問題

邊個同你講有人打算衝入條村？唔好亂帶風向喎

打班牛屎佬，你覺得佢搵你尋仇嘅機會大啲，定怕咗你嘅機會大啲？

市民，即係非政權人士，藍絲都係市民

現場決定

圍支聯辦之前夠話係局啦，圍撚完出左事未？

防中計 得唔得

唔得 講完
大台見一個拆一個 我相信集體智慧
如果破壞村係前線集體意見 咁就破壞村
不阻止不割蓆
前線冇逼和理非做勇武 唔輪到你主宰前線
憑咩要人地跟死你果套

返你老母個閪到防啦，中計撚乜都話中計

7.1見到沖立會9秒9去左金鐘
完全同意

勇武係時侯進化

本來係強權煽動黑幫打壓無辜市民
有哂證據 完全無得坳
唔好俾人捉痛腳 變成兩班唔同政見嘅人衝突
大好形勢返唔到轉頭

話我係鬼都要講 求大家

兄弟爬山唔係做弱智行為嘅藉口
俾人打而自衛無錯，應該咁做添
但主動入村，唔理你打鄉黑拆屋定咩，純粹係報復行為
每次勇武衝立會又好，衝中聯聯都好，都同5大訴求有關

你衝入村，同邊一條訴求有關？

打岩白衫人就係，打錯普通市民割唔割？如果亂打同白衫有咩分別？克制係睇岩先出擊，唔好一陣好似班狗咁搵唔到人打就亂打一通

雖然運動發展至今多得唔少勇武捨身
但今次7.27真係唔建議勇武
7.27正正就係賺取新界區民意既關鍵一戰
個人認為有必要向民眾展示我地和平訴求既一面
亦需要考慮到當地居民既安全

局勢千變萬化 我地亦應該為運動既後續作準備.
建制既失敗原因我諗大家都好清楚
就係因為佢地去得太盡
請引以為戒 三思

當然 若果遇到襲擊我相信正常人係會自衛既？

點都好
不論大家既行動係點
作為一位和理非
堅持五大訴求
不割席 不分化

佢地聽唔入耳嫁啦 總之阻住佢地做嘢 就係割蓆

你點睇到無係送死 平時就真係送死喇
對家又冇催淚單又冇槍 人又少 點送死法
佢地死都係因為你地仆出黎屌佢地
抓住班勇武俾對家打

邊個同你講聽日勇武真係會衝入村？
次次都話溝酒架啦 見過掟汽油彈未呀

同埋之前一直武勇係對狗同埋建築物

勇武可以 但一定唔可以搞到一般村民

冷氣中計撚軍師煩撚到仆街
又唔識尊重人
兼輸打贏要
71衰左嘅肯定梁繼平變地底泥

冇就最好啦
最怕有人衝動，俾人挑釁兩下就衝入村

依家出面勁多人吹風 直頭講到普通衝擊都唔得

局黎

前線有咩決定都無條件支持

我依家就係防中你既中計

留意，依家啲五毛好識引戰

liberate Hong Kong
the revolution of our times

話你on9都驚你嬲 原來和理非真係覺得勇武嘅人都係有勇無謀嘅on9仔
得你有腦咩傻閪

不入村 不開波 對家郁手會還拖

睇穿你本質串你兩句咪紙上談兵姐, 去過前線(唔係打卡就走個種)既人根本唔會用你呢種無知既語氣講野, 唔使扣唔切帽既
我都唔係勇武巴打, 只係一個n次幫佢地做first-aid見住無數血與肉場面既小薯仔
我會心痛會嬲會流淚(男人老狗呀), 但一定唔會好似你咁醒可以指點江山,第一個阻前線咁威

唔好入村打，要打都係大馬路打

冇勇武送中一早過左 點解班人仲唔明呢個道理
係要走出黎阻人勇武

聽日又冇遊行 食野都唔得 你地班人做咩姐

請參考前人2015 @本民前

唔係唔比勇武
係要係合適嘅位勇武

垃圾和理非 最阻礙

一句講哂，邊個做大台就仆街死

收鳩皮la,一係你每個勇武比三皮叫我哋唔好出手，就可以指揮我哋la

不分化 和理非係勇武嘅朋友
我永遠只屌冇撚腦嘅大台撚/左膠/割蓆撚/中計撚

我屌你老母 呢啲就真係分化啦

如果你屌完我，聽日香港有民主，隨便屌我冇所謂

上面先有人講「入村勇武想達到乜？ 咪就係打到班牛屎佬怕囉」
熱血上腦，有一兩個衝動唔奇
重要係知道自己做緊咩，入村同5大訴求無關

連登班冷氣軍師一見到沖立法會全部即刻一齊開post屌人係鬼 叫人走唔好中計
連登冷氣軍師萬歲

[行動升級] 721和平包圍中環軍營及解放軍總部

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 我地真係勝利在望, 希望聽日你地可以保護老少婦孺, 但唔會主動搞事

我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

你要勇武唔通會比個幾句阻到咩
你有冇睇下佢條遊行路線，想勇武都好難喎
佢都係想保障返黎參加既和理非姐，加上第1次搞失言在所難避
其實你指個D乜入村根本關佢個遊行事，好似沙田咁
佢意在聚人同比D人有條安全路線
依位勇武巴打無謂JER住佢一句半句啦
如果佢到時真係咁，到時咪去拆佢台囉
依家係到好似搞到分化咁

不割蓆不分化不篤灰

聽日唔係捉鬼
係保護手足
守護我地一路以來嘅努力

食屎啦，今日仲諗住咁抺黑有用呀，打手？？

呢個月我都睇到勇武係有腦既

一定唔會主動攻擊

大家不割蓆

71連登大台屌前線屌到飛起

好多和理都上左勇武
咁你話勇武係咪得個衛字

衝字

縱觀以往行動 前線淨係計頭三排最少就100人
100個入面有1 2個衝動嘅有幾奇？
你有冇上過前線呀？ 警總果晚夠有個別1 2個想衝啦
咁最尾勇武有冇累事呀

個個而家濫用哂兄弟爬山呢句說話
我都唔知佢係無腦定鬼
你要衝後日 下星期 個個星期都有得你對準政權咁衝啦
點解一定要聽日衝姐，如果聽日人地主動搞你，你反抗嘅前提下我覺得合理
但你主動入人地條村搞人地，咁同黑警有乜分別啊
樓主都識講啦 勇武少一個就少一個
但又解釋唔到點解聽日一定要衝喎

手足心水清

就係唔得呀 屌你老母
你以為自己邊撚個？

支持勇武義士，你地付出最偉大
唔洗理班批判你地既和理非
堅持自己信念

傻啦 坦白講句 作為勇勇子 真心覺得記者先係最大既盾(有時社工都係 但係仲有啲垃圾左膠社工衝出黎9up) 和理非乖乖地做back up 買裝 傳裝 遊行 填位 或者好似挽歌寫啲動人士氣歌/攬抄巴做啲前置/後續工作就係對前線最大幫助

出面風向又轉緊
隨時自衛都比人當鬼

我都睇到1999，以為佢話主動勇武

邊個話聽日一定要衝呀？

都係果句, 低級人身攻勢無意義, 我係絕對唔會容許有意圖攻擊元朗市民嘅人係我地呢次行動入面, 你係乜人都好, 都唔會阻止到我嘅決心

力量係保護自己保護手足
Come好左

勇武兄弟自己決定啦，所有人做自己覺得應該做嘅嘢先係今次運動嘅意義

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 我地真係勝利在望, 希望聽日你地可以保護老少婦孺, 但唔會主動出手

我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

我一句都冇講過
自有公論
Eg

馬國明放假一天之前叫人包圍解放軍 而家開廢po狙擊張超雄

係囉
大家好似唔撚記得咁
我想講和理非
你有意見比可以比 可以勸 可以試下說服對方
但唔好要求人地聽完人地一定要跟
比人自己決定做乜啦

佢地開始吹到連佔馬路都係鬼

到呢一刻仲話入元朗同五大訴求冇關係
你出去追晒出面d post再入黎講過
仲諗住用民主方法同獨裁政府爭取民主
你地個腦真係裝屎

樓上仲有中計撚話一定要阻
睇到我笑 有咩事起上黎果啲一定走得最快

條友講乜撚嘢垃圾和理非最阻礙

點解要講到勇武既人無腦咁
呢個月黎大家都有眼睇
前線既人會識決定 其他人唔駛扮智者
請相信自己既手足

Ok ah,咁你地比人劈個陣唔好搵我地，bye

又要資格論？我係第幾排係咪影響我發言權？
連登成個星期幾多燒村拆屋post大家見到
你知道自己做緊咩緊係好，但唔係個個都諗得咁仔細
依家連發生都發生，係個post討論都俾人屌割蓆？依家連張蓆都有呀

睇左咁多次 我相信勇武派唔係無腦
如果有挑釁 適當自衛係必須

不過我想講
小心連登入面三毛互相引起爭論散播分化主義

咪！撚！俾！人！分！化！

你訓啦，柒頭，我一講泛民就衝嚟。又唔見你係警察面前咁勇

保護身邊既人最重要
還手打走人就夠
唔洗比佢邊打邊拉拉走
窮寇莫追

唔好主動出手, 俾人打梗係還手
咪分化啦

縱觀以往行動 和理非淨係計頭三排最少就幾萬人
幾萬個入面有1 2個想散水嘅有幾奇？
你有冇去過現場呀？ 回歸之後次次都個別有1 2個想散水
咁最尾散水果班成唔成事呀

係成事ga,舖舖都階段性勝性散水去

泛民左膠打手收鳩皮la,縮入你老母西到，唔好係到對一班有能力過飯民既人指指點點

樓主on9小陣好無，睇你d cm睇到扯曬火
香港已經過左the point of no return
我未見過有勇武好似你咁蠢咁on9咁自我中心
勇武巴打絲打都明既野得你呢條粉皮唔明
扮曬代表勇武講野咁樣走黎亂屌人
我未l見過有勇武咁l樣咩intention策略都無就去衝
仲屌埋和理非無用
勇武同和理非connect左十世
你以為和理非登報用外過輿論壓力唔使冒險？
中共最l鐘意追擊反華份子，登報要實名要bank ac
記者醫生律師大把和理非
勇武無盲過所以知道和理非除左backup仲付出好多心力
大家互相尊重
哨兵情報文宣all are 和理非
你唔l好騎劫勇武既意見，以為自己代表全部勇武
用你個豬腦同臭口交代清楚行動原因先黎鬧人
你有無睇過和理非谷入面全世界無人割
個個都擔心，自發去搵法律醫療支援比勇武
自發義載借住宿比勇武？？
如果阻止完有做呢d措舉
你唔l又想講呢d系割啊？
呢d叫擔心同行者安全！！！
仲有，成l日話議員騎劫，食葡萄食太多定燒壞腦？去到今時今日我地要用盡d牌，將民意轉換成實質政治力量
除非你同我講班英國美國議員全部都突然自己出現
又突然可以讀心值得民意
又突然有權力去制衡政府
訓l醒未啊？？扮曬代表勇武既傻仔
勇武個個醒目仔，睇到大局唔l似你咁

其實聽日出得去都有可能被告非法集會

幫手擋你又話人勇武，個大台拉走晒D人，你唔行出去邊個會同你送頭呀？

有名你叫蠱惑仔，聽日梗係唔會同你衝，但係一定會分散零星襲擊，下下等你個大台嚟搞，同西鐵入面嘅人等差佬嚟有乜分別？

唔好下下諗住勇武就係去搞破壞，你嘅諗法本身就已經破壞緊成個運動嘅精神

不割蓆 不篤灰 不分化

你自己檢討吓啦

Sor上水單野 令我對班仆街好反感

你咁驚
不如去元朗警署幫定警啦
順便r下勇武巴打加你telegram,搵個地方集合,再聯同狗伏擊佢地一網打盡,咪一定唔會有人衝民意一百分, 不過老黑出黎殺燒姦劫個陣你唔好走先

大家唔好被分化 齊上齊落

好撚多分化撚, 屌你老味

係跟和理非意見必然仆直，不如少d出聲多d做實事

知唔知自己up乜鳩呀
呢啲唔係叫「資格論」呀 係講緊你唔清楚實際情況就係度指點江山呀
係資格論就直頭講都唔比你講啦

邊個分化邊個

根本好多打手黎
又再搞到班左膠大台(自認)撚以為自己可以指點江山, 智慧無比

小心連登入面三毛互相引起爭論散播分化主義

冇勇武送中過左喇傻仔
屌你老母仆街陷家產
冷氣軍師即淨識得話中計 勇武係鬼 唔好還手
搞左咁撚耐 和理非係咩都爭取唔到呀
醒未呀

仲無出，係泛民議辦涼緊冷氣，走咩撚

我聽日都出元朗，我冇針對邊個
依家係反對入村入面，唔好咁易俾人挑釁入去

屌你老母 14年就係呢班撚屌叫企係到比人打 果陣先會失敗 而家重黎呢套？你仆街啦 係咪有事你第一個出黎擋呀屌你老母

起碼唔會阻對方做野先
去同人道歉左膠到喊勇武有無阻?
和理非唔肯一齊衝勇武有無迫你地一齊衝?

勇武要勇得有價值，而唔係隨便去送頭。

真係要推

X japan返屋企啦

勇武巴打好多有家歸不得

少下少下就快無曬

咪撚理呢條傻鳩啦
冷氣吹得多忽上腦

其實你講得冇錯
有班撚樣順勢9UP
勇武係可以 但係唔好講到和理非冇撚用
全部勇武可以咁易帶到輿論帶風向?
到最後冇哂民意做重點支撐嘅時候又打算講咩唔需要民意都贏到嘅廢話?
兩個面向都缺一不可, 乜都靠打同軍政府有咩分別
當真係俾你贏返香港, 冇哂民意嘅時候又要開始見步行步?

我屌你老母啦
講撚明唔分化 你又要開post搞
一向唔係企前排嘅都有左膠心態
只係勇武聽完都係會照做咁解
聽日共識係唔主動攻
班大台撚想確保呢樣野姐
真係比人開波你估佢地仲敢阻咩
勇武作用唔係嗌訴求
而係衝突中做身體對抗同埋引對手犯錯
而家黑警比人割席割到仆街 靜待佢慢慢病重會係暫時更好選擇 順便比和理非自high下自己又抖下

利申長期夢遊前排 係爭子彈未食過 聽日比人開波我第一個還拖

邊次勇武比對家挑釁

一齊係村口唱今天我好冇
俾人打最緊要打不還手 用愛感化佢地
唔好咁易俾人挑釁入去

勇武請保護市民，萬一真係又有白衫友成群結隊打人，要作適當自衛。
但係千其唔好主動衝入村破壞

做咩唔覆我啊on9樓主

樓主on9小陣好無，睇你d cm睇到扯曬火
香港已經過左the point of no return
我未見過有勇武好似你咁蠢咁on9咁自我中心
勇武巴打絲打都明既野得你呢條粉皮唔明
扮曬代表勇武講野咁樣走黎亂屌人
我未l見過有勇武咁l樣咩intention策略都無就去衝
仲屌埋和理非無用
勇武同和理非connect左十世
你以為和理非登報用外過輿論壓力唔使冒險？
中共最l鐘意追擊反華份子，登報要實名要bank ac
記者醫生律師大把和理非
勇武無盲過所以知道和理非除左backup仲付出好多心力
大家互相尊重
哨兵情報文宣all are 和理非
你唔l好騎劫勇武既意見，以為自己代表全部勇武
用你個豬腦同臭口交代清楚行動原因先黎鬧人
你有無睇過和理非谷入面全世界無人割
個個都擔心，自發去搵法律醫療支援比勇武
自發義載借住宿比勇武？？
如果阻止完有做呢d措舉
你唔l又想講呢d系割啊？
呢d叫擔心同行者安全！！！
仲有，成l日話議員騎劫，食葡萄食太多定燒壞腦？去到今時今日我地要用盡d牌，將民意轉換成實質政治力量
除非你同我講班英國美國議員全部都突然自己出現
又突然可以讀心值得民意
又突然有權力去制衡政府
訓l醒未啊？？扮曬代表勇武既傻仔
勇武個個醒目仔，睇到大局唔l似你咁

遊行本身就係和理非活動
勇武派都未必會參與依D活動
不嬲都係兩派一齊做不割蓆嫁啦
總之個日如果佢仲係咁左膠咪上去拆佢台
咪再係到兩邊互屌

最撚驚係還拖時畀左膠拉住

邊度又有人話和理非冇用

唔係資格論, 而家係笑鳩你青頭仔教食開女既巴打屌閪技巧姐

咁你自己申請不反對通知書去行啦

我老豆藍絲，不過有句無講錯，香港（泛）民主黨最唔民主，成班政棍，食相核突

你睇返留言
有一班人係咁屌和理非次次都阻撚住晒

你地咪又係騎劫勇武

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推728個post上熱門同時將消息散開各處
[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在

🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

喂呀哥依家黑警到呢一刻都未批過聽日既不反對通知書喎

我出得黎就一定會還擊
返屋企訓啦牛屎仔

連登冇勇武撚架

咪就係，人地識得判斷啦，洗鬼你落命令

大家咁話，武運昌隆

覆我啦傻仔樓主，扮勇武亂屌人，我forward post大把勇武指住你話你分化啊，一睇就知未出過前線啊l樣

樓主on9小陣好無，睇你d cm睇到扯曬火
香港已經過左the point of no return
我未見過有勇武好似你咁蠢咁on9咁自我中心
勇武巴打絲打都明既野得你呢條粉皮唔明
扮曬代表勇武講野咁樣走黎亂屌人
我未l見過有勇武咁l樣咩intention策略都無就去衝
仲屌埋和理非無用
勇武同和理非connect左十世
你以為和理非登報用外過輿論壓力唔使冒險？
中共最l鐘意追擊反華份子，登報要實名要bank ac
記者醫生律師大把和理非
勇武無盲過所以知道和理非除左backup仲付出好多心力
大家互相尊重
哨兵情報文宣all are 和理非
你唔l好騎劫勇武既意見，以為自己代表全部勇武
用你個豬腦同臭口交代清楚行動原因先黎鬧人
你有無睇過和理非谷入面全世界無人割
個個都擔心，自發去搵法律醫療支援比勇武
自發義載借住宿比勇武？？
如果阻止完有做呢d措舉
你唔l又想講呢d系割啊？
呢d叫擔心同行者安全！！！
仲有，成l日話議員騎劫，食葡萄食太多定燒壞腦？去到今時今日我地要用盡d牌，將民意轉換成實質政治力量
除非你同我講班英國美國議員全部都突然自己出現
又突然可以讀心值得民意
又突然有權力去制衡政府
訓l醒未啊？？扮曬代表勇武既傻仔
勇武個個醒目仔，睇到大局唔l似你咁

和理非係同伴
政治潔癖撚/ 大台撚 / 無知撚先係負資產

柒頭 冇和理非我地一早比狗拉撚晒啦

唔使下下針住一兩個字，我亦冇興趣同你拗呢啲字眼

71衝立會，上星期衝中聯辦我都支持，但唔同意衝元朗圍村
我想表達嘅只有呢樣，唔需要上綱上線，我亦冇針對任何人

如果你搵到我係5毛/3毛/1毛
乜 都 得

係 你明顯見倒有人帶風向
早幾日講緊唔好無差別攻擊(我個人覺得合理)
琴日開始講連村都唔好入(我都仲覺得ok啦)
今日變左做一定要和理非 有人衝要制止

食屎啦大台

可能我打字表達得唔清楚

依家係個情況係有人搭大台 同勇武割定先

我相信如果冇人衝出黎搞事 唔會有人傻到衝入人地地頭勇武

但如果有人挑釁或搞完事又縮返入村 我相信唔打班牛屎佬一獲佢地係唔會驚

但如果事後出黎發覺俾自己人篤灰 我可以肯定咁講 以後唔有人勇武出黎幫你地班和班非

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 我地真係勝利在望, 希望聽日靠你地保護老少婦孺, 但希望唔會主動出手, 但唔代表唔還手

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

唔係唔比你勇武呀
都要睇場合架
正如你圍警總你唔會比人勇武一樣

比人打自衛當然冇問題
但主動出手絕不贊成 同去送頭有咩分別

冇人做大台 因時制動 相信勇武前線有勇有謀

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 我地真係勝利在望, 希望聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

個個都網上軍師？

而家邊撚個話會主動郁手/燒村/無差別斬人？
可唔可以答下我，我問左好多頁

總之我永遠尊重前線決定
今次衰左全世界等住入集中營

到底係你心目中勇武係咪會蠢撚到送頭？
圍警總前夠有人上連登話衝警總啦 最尾呢？

根本而家無大台呢樣野
但係 但係
每一次出親事 都係佢地班撚屌第一時間禁住/制止住其他人
不斷叫唔好/停
好啦, 人地比面係自己友咪停
一次,兩次,三次 然後圍住差佬/其他人屌
一有事就第一班走先
結果次撚次都係勇武比人捉
佢地就成鳩日都係咁 淨係上水果日呀
你地自己睇下果日果班濕鳩和理非 係咁叫唔好
搞到前面食左幾撚多野
比撚佢地拎晒彩
走又第一時間走

屌 唔怪得講d野咁撚熟口面

我只睇大局，總之會令成個運動失敗既野就要阻止

宜對政權勇武 忌對群眾勇武
遇襲請用公民拘捕權

我唔知係你個日係咪現場
但我說發夢見到真係有幾個巴打衝咗上扶手梯
係下面啲人拉番住係咁叫唔好
佢地見冇人跟先落番黎

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 我地真係勝利在望, 聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

勇武 和理非 永不分割

各有各做，永不切割

得，你去開個大台守住D村，順便擋住D牛屎佬唔好畀佢哋打人就夠，其他嘢無你嘅事

聽日曬下馬咪算

我上面都有講到 100個勇武入面有1 2個衝動唔出奇
咁所以就係所有勇武都係有勇無謀 需要連登軍師黎教佢地抗爭？

的確冇人講過
但樓主依家嘅意思係
萬一到時真係有人勇武 唔應該阻
我只係表達我唔認同呢個講法

佢地最鍾意妖魔化勇武
講到有咁大鑊得咁大鑊
只要一唔阻止勇武就會屠村
水鳩d和理非到時捉住d勇武

講到勇武個個都係超級撒亞人咁

我只係想回應樓主
萬一真係有人勇武唔應該阻止呢個講法
可能我表達得唔好令你誤會

睇到大局就等於可以任屌ok fine, you win

不分化 兄弟爬山

推，中計撚收皮

尊重勇武！

勇武一定要，不過唔係聽日，聽日只要有少少位衝動勇武就比保皇狗入屈我地打普通市民，咁樣班狗又變左正義之師

尊重勇武，中計撚收皮

其實唔係唔比勇武
係根本唔肯定白衫軍係邊條村
究竟可以對住邊到勇武

當然遇襲要自衛還擊

淨係聽日忍一忍
星期日對住黑警再勇武, OK?

一割又返番2014失敗收場 從錯誤中學習呀香港人！！

咁聽日係咪打不還手先？

勇武還勇武 入村還入村 講清楚啲

中計黨真係講乜都得，去老廟開檔啦你

如果有point講道理鬧醒on9樓主就等如任屌，ok fine u win

睇唔到聽日有勇武嘅必要
自衛我絕對贊成但係唔同意入村挑釁
記住不切不割只係連登嘅共識
做得太過份就會失民心

屌，你明唔明天個形勢，我地係可以自衛，但係唔可以愚武丫，我無出黎？ 憑乜話我冷氣軍師，你諗清楚聽日大局先講啦！

勇武少一個就少一個
要好好珍惜同保護

勇武都要有計劃 咁勇武兄弟聽日既計劃係點？用意係為左d乜？可以拎出黎大家計論下

可以，不過要係大街，唔可以被人引入村口
一入村口就屈我地燒村，主動破壞

連登冷氣軍師最叻說係講有鬼呀 唔好中計呀
散呀 be water呀 前線好撚蠢呀 唔好戀戰呀
即刻散呀 唔好衝呀 阻止d鬼搞事呀

答唔到你 見機行事

冇人話打不還手 自衛一定會 但如果要主動衝都要有目的同計劃 大家拎出黎傾下

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

你唔係一兩次
你係個個言論都用撚錯曬既字去描述前線, 其實你咩居心

點解你地d 冷氣軍師/左膠次次都覺得只有你地先可以看透大局 其它人唔係跟你地做就會中咗人計
你地真係咁撚勁晨早爭取到民主la 使撚30年黎乜9都爭取唔到

我諗佢係講緊個啲偽勇武姐

佢地內心係和理非 但係又想攞前線光環 明明一只狗都見唔到 掂都未掂過催淚 未攞過盾擋子彈 但係持住自己有mic次次衝上黎話驚比人圍叫曬啲人走 然後啲人一走啲狗就開始進攻 我甚至有一刻覺得佢地係鬼 後來覺得佢地係on9姐 但係就唔該少經驗既就唔好衝出黎扮前線扮大台 71之後真係次次都係咁 沙田話驚比人圍所以叫人唔好守條橋 然後直接送條橋比狗圍我地 你話on9唔on9 上環又係咁

次次忍唔撚順屌佢地就話be water 屌啦be water唔係和理非喊架 其實和理非乖乖地做好自己本分咪得 未有覺悟既乖乖地睇 唔好衝出黎害人 (仲有張超雄啲垃撚圾綠絲帶糾察

我諗個位ching都係屌依啲姐 咁依啲係底屌既 唔算分化

唔割唔割點都唔會割

你驚人點錯相嘅就出嚟企喺前面幫手點相

成班軍師咁把炮到時出嚟指揮喇
冇撚好網上鳩吹
根本一直前線智慧比呢班冷氣軍師來得高

一班青頭教player食女

而家係度講到大大聲聲, 道德升天個班就算會去遊行都係帶頭割席, 一有咩事一定係第一個消失係視界範圍既人

交比勇武巴打處理啦
憑咁耐以嚟嘅戰績聽日點都會對佢地有信心

你知唔知你一句屌曬劉細良、陶傑同一眾醫護律師記者

唔認同 唔好次次都拎雨傘出黎比 根本個運動走向已經唔一樣 可以從中學習 但已無太大可比性

今次勇武係非常重要 但唔可以話‘元朗’呢日唔需要勇武就等於同勇武割蓆或者話d人變哂和理非
好似今日機場一樣唔需要勇武都draw到attention

呢個時候唔係睇番2014年嘅失敗 係應該分析番呢個幾月嘅走向 呢個革命仲有排行 絕對需要勇武派 但亦絕對需要和理非

兄弟爬山 希望每位兄弟都能明白！

推 唔撚勇係咪要企係到比啲牛屎佬打

痴撚線，捉鬼捉埋我，你起我底囉
個個星期都有出，聽日都會出，直情支持香港獨立
我由頭到尾都只係講緊要冷靜唔好咁易俾人挑釁衝入村
你覺得自己唔會咁做咪得囉，我又冇針對任何人
捉住一兩個字上綱上線，又話我屌勇武

屌咪屌 同佢哋有親咩
唔該唔好盲信大台權威
有咩突發都好難估計

佢要出來先打到你
佢要引你入村就一定要走

簡單講
聽日麻煩勇武手足準備繩同索帶
（最好準備埋ball gag)
到時邊個白衫出來打人就扎住佢，等佢走唔到

示意圖：

再掉佢喺路中心
比路過嘅遊行人士恥笑

咁樣接受得到嗎？

其實出面有起底post 針對班人黎拆我覺得最好
不過今次已經變左和理非 已經冇需要討論

我有講錯咩 成班左膠出黎吹到勇武會燒村攻擊村民點點點
冷氣軍師想比意見無問題 但唔該唔好以為剩係你地先可以看透世事 當係前線手足係on9

陶傑夠話71立法會係局啦
根本呢啲位冇人睇到所謂大局

我點相話唔係又阻鳩住人打今次同之前有別分，再更理性，衝要衝得準，打要打得岩

係要屈既話佢地自己搵人著黑衫自己影自己燒村都得啦 要屈根本冇得避

你地要諗清楚 勇武目的係咩
唔通真係純粹勇武打 黑警&中共？
宜家香港絕大部人企我地呢邊
政府內部不斷分裂緊
咁樣就有機會得到 我地要既訴求

若果727我地主動勇武
相信會失去大部分支持者
請大家以大局為重 考慮清楚

拉出馬路 公民拘捕

你真心同樓主一樣on9無藥救

上面同出面都有post話入村打牛屎佬燒人宗祠

光復香港 時代革命呀
和理非咁有用過往廿年又達成咗d 咩呀
舊嗰套唔撚work 呀
唔好屌勇武手足喇

現場應該可以理性判斷

屌佢老母啦條撚屌

唔好咁樣屌和理非 佢地都冇做錯到
冷氣軍師撚唔等於和理非

原來個條友要選 唔怪得

放心啦，勇武從來知分寸

相信勇武知分寸

一句試出你呢個on9好明顯無聽過你所稱個班冷氣軍師講咩
大家都尊重前線勇武，得你條l樣妄想症

又大台又鬼
唔好下下鬼得唔得？

我淨係問你一句.,
聽日有人搞事出黎掉漒水彈或者暴打. 武勇聽你地講唔出手, 你係咪會出去做比人打同掉個個去保護其他人

勇武決定衝，你唔好阻

最唔明既係點解搞遊行個個就叫大台
搞手梗係有責任維持返個和理非活動嫁啦
依家佢又唔係騎劫哂成個元朗行動
成日講2014 2014係騎哂成個佔領計動喎
我想問冇搞手 點有遊行呀
屌你老母咪撚再係到互屌分化啦

兄弟爬山就分化？

阻人果啲先分化呀

借位再推
大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

你段野套返落去衝立會，一樣通架播，咁民意逆轉左未？

最重要唔割蓆唔篤灰

佢遊行已經申請失敗

不割席不篤灰

隔離叫大家阻人勇武嘅有幾千正評

所以唔好阻人

咁一天都光哂

我永遠相信前線決定
冇佢地當日犧牲自己就唔會有今日
衰左全世界一齊等住入集中營

兄弟爬山，人哋前線勇武付出咁多血汗，你話人傻鳩？

用下腦啦
又係到兄弟爬山，你跟我做
人地區選撚唔係自己人呀？
人哋而家咪做緊自己嗰part，醒少少得唔得

有人專洗正評 唔好灰

我邊一句話要報復呢？

你可唔可以用下邏輯思考，而唔係老屈人？

咪係

乜「不割蓆」係道德縛架？你係咪痴線㗎

冷氣軍師唔撚理架啦

咁仲好 你聽日咪自己行上去同勇武講囉

光復香港 時代革命

如果聽日真係有糾察請立刻阻止

勇武唔係蠢
其實前線應該叫智勇
和理非 你地真係比啲信仼前線啦

收皮啦死垃圾分化狗
我唔敢講樓主全部岩, 佢只係想講出面成堆鬼/ 青頭仔係度帶風向鳩UP, 話你聽去過前線都會明佢地好清楚自己做緊乜
但由星期一話燒村開始到今日既風向睇撚到我眼突, 勁多係度吹終極和理非, 勇武累人乜乜77
聽日無警黑主動搞事我切乜都得

唔係「覺得」人阻
係人哋「已經開口叫人阻」

已經係公民抗命ON99去申請不反對通知書,而且條路線係鍾生唔接受嘅警察提供嘅危險路線.呢班申請人其心可誅.

影響到革命成功

有冇人真係衝，其實佢哋冇所謂
不反對通知書申請人有義務叫人守法

民陣71開始都叫人快啲行完，去其他地方野餐
遊行左咁多遊咁多次，應該知道個通知書點運作

唔使同班傻鳩/風向鬼嘈

我話既, 香港人就係勝利球迷, 就係鐘意權威
邊個成功到做到野就岩, 就係權威
係度吹終極和理非個班人根本係行動力意志力弱既人又想拎下滿足感先上黎鳩UP
勇武既CHING唔使理, 歷史自會為各位英雄評價
我作為真。和理非一定會係武勇CHING後面撐住各位
光復香港 時代革命

勇武唔會亂衝，佢哋知分寸

p仔一樣可以有理有節

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、永不落實「社會信用評分系統」
七、移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

相信勇武會識喺非路線做嘢

相信勇武會知分寸

次次都叫唔好沖唔好沖
71話沖入立法會會民意逆轉
714話會比黑警入,721去中聯辦會民意逆轉會中計
究竟今次有幾多民意撚同埋中計撚
要分邊既一早分左邊,根本而家咩事都唔會分
會因為沖而割既話都唔EXPECT佢地會為呢場運動做到D乜

我都相信勇武係有理性有分析

唔好理個隻分化狗啦

次次和理非都話一衝就失民意俾人翻盤

已經勇武咁多次咁翻撚左未呀？

個啲人只會鍵盤勇武

佢地當勇武無腦，仲會屈勇武亂打人

聽日勇乜野？如果無白衫，想問會衝擊乜野？唔通真係入村搗亂？唔贊成

［警世］727元朗日之最後提示

不主動攻擊先啱，唔係唔還拖唔自衛
唔係左膠，係要被中立派，被國際見到我地同白衫既分別

得啦分化撚
繼續講你堆垃圾言論
道德高地唔係禁拎㗎

我同你講如果禁樣搞到勇武冇士氣
場運動少左勇武一定係你班仆街既錯

你哋好戇鳩大家勇武定義都唔同
講經咩

未贏就想食區選饅頭
到今時今日仲叫糾察阻勇武既，唔係政棍就係左膠

其實只係希望勇武忍一次手

以往都會支持勇武

但今次真係忍一次手

唔係話今次個目標係乜

而係今次勇武嘅風險太大

大家忍一次！

衝立法會係我地 感到無助絕望
話比政府知 若果不答應訴求
我地會不斷衝擊政府 迫使政府答應

前線既犧牲&負出
藉此召醒更多人(包括外國)支持反送中運動
希望政府答應訴求
雖然有2百萬人遊行
但政府(中央)只會聽 有份量既人既說話

宜家經歷721&元朗黑夜 民意已逆轉
所有真理係我地度
好多”份量人”出黎發聲做中間人
政府並不斷分裂
咁樣就有機會迫政府(中央)答應訴求

政府就係想你驚, 越驚越好

但無論前線做咩
我地都唔割蓆唔篤灰
只希望前線明白 為大局著想

我地唔撚係癲架，而家係有風向撚講到我地會燒撚左個元朗咁

遊行期間勇武主動出擊即係要申請人坐監呀。
搞鳩到和理非，用腦啦

p牌搞分化都咁多人like

唔係燒村
係自由行後 同黑警衝突

唔好分化請相信勇武

冇錯，唔好阻人

各有各做

勇武自己決定

唔係齋象徵性㗎，行為藝術咩

放心，勇武知分寸

兄弟爬山先係一早係共識

勇武幾時講過聽日和理非係共識？和理非自稱和理非係共識咋

嘈乜姐
唔係想割席唔係想分化
但我相信有班宣揚聽日和理非嘅人
係同我一樣好驚好驚好驚勇武嘅人有事
大家都好重要始終啲鄉黑真係無性

我知道勇武嘅你識得衡量幾時要勇武mode
但好想比你地知道
和理非唔想聽日有勇武嘅
唔一定係想割席
只係想大家可以繼續一齊行落去

唔係唔比你勇武
係擔心你勇左今次以後見唔到你
禮拜日睇直播好心痛
真係攞命搏 唔值得為班鄉黑送頭
對準目標！

要相信勇武知分寸

以下只係對諗住主動打白衫嘅勇武講，打算只反擊嘅勇武我絕對支持。

大家都問緊主動勇武嘅目的係乜，你淨係叫人乜都唔好理淨係不割蓆，個個同你分析點解唔好搞白衫人，你淨係叫人交俾前線。你明知無論入村係幾危險，但只要有一個人入去，好多人幾驚都會入去撐你。

主動打黑社會，佢哋真係就會驚咩？你有無評估過危險性同作用成唔成正比？如果無考慮過呢兩個問題，你就係道德綁架緊所有示威者，要大家陪你去送死。

再次利申 俾人打絕對還拖

「做樣」，叫人唔好衝，做俾人睇，冇問題

阻人係問題

有大台一定屌

冇錯，用「共識」嚟限制人，絕對係左膠所為

幾時都唔應該拉住

兄弟爬山，抗爭先有今日嘅進度咋

各有各做
現場決定
大台含撚

我從冇講主動勇武

我淨係講要相信勇武嘅人知分寸

我哋勇武係要寬大啲，即使心淌血，都要繼續同未割蓆嘅和理非抗爭落去

相信勇武會因時制宜

岩聽有光環就兄弟爬山

唔岩聽 驚影響自己 就大台上身 要帶領

宜家又吹大台風要阻勇武，所以一定要出口

共識從來都只係兄弟爬山，而唔係只和理非呀

你咁同大台有咩分別？記住我哋係靠各有各做先有今日成果

但點解要入村？

你可以唔cover,但唔好阻

人地一句講唔清楚姐，洗唔洗咁分化呀？

兄弟爬山，各自努力！

千其唔好亂傷平民同無差別打人
可唔可以？

你睇下唔少人喺到覆話要大台呀，睇清楚佢哋點講

同埋限制人哋，就已經係大台所為

咁都請你地對和理非有信心

依家不割蓆
以後都唔會

光環？

一直係兄弟爬山先有今日抗爭成果，咩光環呀

之前未攻立法會打爛玻璃又話失民意，好嘞攻佔左又話有象徵意義有光環

大佬我哋唔係選舉，唔係為光環㗎

你問過真勇武係咪咁諗未？

唔要大台
呢個係一路原黎既共同原則
無需多作辯駁

應勇就勇 唔應勇可以智取

垃圾左膠 成日當敢行動 勇武派 就係無腦 就係冒進

唔係勇武 運動一早已經結束，由6.9開始 都已經不斷有網絡軍師 現場叫mic嘗試帶風向，但去到今時今曰都唔成功

希望大家堅持 相信兄弟爬山 各自努力 ，
唔好再盲目相信所謂道理，所謂分析，所謂沙盤推演。係咁叻分析 一早成功左

咁你咪更加要去幫手睇清楚囉

因為佢背離左兄弟爬山

其他搞手幾時有開口叫自己人阻勇武丫？

記住，係兄弟爬山先有今日成果

成日都話失民意被翻盤，當初7月1朝早打爛玻璃都係咁講啦

記住呀，有今日成果都係因為兄弟爬山咋

堅持五大訴求，而唔係票票票

又搞分化
你班友係咪唔記得遊行期間出事係入發起人數？
佢係話遊行期間唔好有勇武行為

又係中計撚大台撚

有今日成果都係因為冇大台咋，唔好倒退翻2014得唔得呀

運動開始咁耐，都總係 一堆人係度質問 人 點解咁做，有咩成效，有咩計劃

你答我

唔知去到今曰 ，呢d人覺唔覺自己好醜陋

有目的地勇武得唔得

依家咪問緊囉

我冇講主動勇武，你係要塞入我把口冇計

政府不嬲定義左有一小撮人暴力 咁勇武下有咩所謂
各有各做唔好阻人 合法自衛不滅村都可以勇武
不過發起人免上身係一定要呼籲大家唔好亂黎

要相信勇武有分寸，唔係送死

各有原因，我代表唔到所有勇武

要相信佢哋有分寸，你唔明佢哋點解勇武，冇問題

唔好阻止佢哋就得

元朗恐襲已經收割晒元朗支持者

如果連恐襲之後都繼續藍絲，果啲已經冇撚得救

得，你一句我就信你
一個底線
不被捕，不流血，不受傷

應承我哋得唔得

相信前線

不分化 不指責
今晚五毛總攻擊

鄉黑得幾百咋，最多咪一千，幾時千千萬萬呀？黑警就上萬嘞！

抗爭者先至係上萬

邊撚個話勇武=入村？

你唔記得左有今日成果都係一直兄弟爬山？

中国入面有好大個台，完全係限制行動嘅果種大台，你咁鍾意會限制人行動嘅大台你返上中国丫

因為得到宜家成果都係靠兄弟爬山呀！而兄弟爬山就係唔好阻人呀！

唔會有任何割蓆畫面出現
我對和理非、勇武都萬分信任
大家無言中早有默契，無需疑心生暗鬼

你點知聽日勇武唔係對犬？

要相信勇武智慧

佢呼籲自己友阻自己友，就係違背兄弟爬山

同我講冇用，樓主

劉細良個PO真係好撚恐怖

先唔好理講要大台個班咩人嚟
咩叫限制人地就叫大台
個個巴打開po個陣係講佢申請不反對通知書
佢叫人唔好衝嘅大前提 係聽日我地會跟佢張通知書嘅路線嚟行
即係佢要為我地嘅行為負責啊
佢想幫手申請張野 叫我地at least係通知書範圍內唔好衝 係因為佢會上身啊
講極唔撚明 係咁屈人大台大台
到底14年雨革有無出過嚟
知唔知咩先係大台啊

淨係買得起鄉黑咩？

我唔係話要報仇，唔係話主動攻擊

只係講唔好自己友阻自己友

兄弟爬山

維穩打手黎

勇武要有共識一齊勇武
be water
最緊要係啱時機

我冇話要主動出手

我淨係話兄弟爬山，唔好自己人阻自己人

如果千幾個like左嗰啲都堅秋勇武 應該已經建撚左國

個底花哂，sorry

中計撚

兄弟爬山

咩勇武令民意逆轉，勇左咁多次逆左未呀？

有今日成果都係兄弟爬山咋，肯醒未？

要相信勇武唔係白痴，得唔得？勇武識分寸嘅

今次點會係爭取民意呀？ 元朗恐襲單嘢都唔轉去抗爭者呢邊，咁果啲冇得救啦！

相信勇武識分寸

所以先要企出嚟，重申 兄弟爬山

樓主，其實你將民意變成選票概念就明點解有一班維穩既人咁在意所謂既民意。
行動成功既，選民會發覺泛民不外如是，不如轉投其他做實事，有理想既人
失敗既，會入泛民數，覺得泛民搞屎棒，票投建制

對於民意撚黎講，運動成敗唔重要，要永續社會，所以每次最好每次都係和平遊行，唔好有任何行動，不管成功定失敗，最緊要係唔好改變現況。

你唔好當勇武白痴啦

我哋唔係為錢

唉

謝謝，要相信前線

要相信前線

唔入就好
加油

其實你係咪唔識中文㗎啫？

我幾時有話「一定要衝」，我係講要相信勇武有分寸， 同埋兄弟爬山

唔識中文就唔好話人無腦/鬼

推，謝謝

我有邊隻字咁講

成班左膠連中文都唔識 好彩都睇到明智嘅和理非知道勇武唔會鳩衝

我哋有排都未贏，但要繼續保持兄弟爬山所爭取返嚟嘅成果

支持前線
有時企係後邊睇，真係覺得要幾大勇氣 先可以做到

做軍師 扮分析 好易
但真正冒危險 真係。。。。

喊

又割蓆.... 同黑警叫人唔好報案有咩分別？

所以要繼續支持兄弟爬山

你係咪唔識中文？我幾時有話叫人主動衝？我淨係叫人尊重前線，兄弟爬山

你唔識中文，以為我要啲勇武唯無策略嘅情況叫人衝，你自己誤解晒就話人on9，然後因為你自己有閱讀理解障礙就打一大段誤解後嘅推論

又唔好話和理非爭取唔到

和理非嘅連儂牆都聚到唔少民氣加入

要相信勇武識分寸

謝

其實係兄弟爬山先有今日成果

所以唔好互相阻礙

我都講緊唔主動攻

我重點係兄弟爬山

覆左你啦，你自己誤解晒又話人on9

我唔係24小時online得唔得？

六月以嚟邊次申辦方會主動叫自己友阻自己友㗎

互相尊重互相支持，兄弟爬山

哈哈哈

覆撚左啦，你自己on9誤解晒人

推，兄弟爬山互相支持

要相信勇武

總之按計劃天黑前走應該無大問題
又磨爛席唔走就自己睇路 尼度唔係金鐘

大台撚食屎，我唔想邊返2014

佢邊位? 都無人會聽佢講 佢有佢叫 理西佢啦

我自己不贊成主動出手，但我相信一眾前線

兄弟爬山，相信前線識分寸

你唔水好做「曲解撚」，佢幾撚時有講勇武係超西？

所有人不分化！不割蓆！

屌佢哋日日都屈我哋打普通巿民㗎啦，出面剪晒幾百條咁嘅片

成日話唔好中計，又唔理人哋本身已經日日屈我哋

妖魔化勇武其實都係為咗合理化和理非要成為終極大台號令天下呢個事實，最後又係為咗選舉選票九萬八，好悶

我意思係班風向撚屈到我地好鍾意打交咁

要相信勇武會識分寸，唔好當佢哋白痴亂咁入村打人

【一班AO的分享】

你好，我哋係一班在政府各部門的AO，在此想補充更多的資料。

最讓政府頭痛的，是一路以來，示威者的行動雖然涉及暴力，越趨激進，但從來都沒有踩中“不波及無辜，不危及人身安全”的底線，因此他們希望藉此惹來民意反彈的計劃終告失敗。

但政府沒有因此死心，他們仍舊以奪回民意為先，今次他們希望透過利用網絡水軍，進一步激化示威者與鄉民間的對立，務求示威時的暴力會進一步升級，踩中上述所提及的底線, 並進一步抹黑這班示威者已走火入魔，與白衣人無異。

他們更計劃引爆波及無辜的衝突後，進一步透過‘披露’這群示威者有黑社會背景，進一步讓媒體不斷將事情發酵，讓普遍市民有“示威已慢慢變成黑幫仇殺”的印象，令普遍市民因為怕死而不再參與示威遊行，進一步削弱他們的力量，然後就開始清算。

所以，這應該讓各位進一步明白網絡水軍的作用及他們往後的盤算，相信以你們的智慧，應該知道暴力的底線去到哪裡，知道怎樣佈局方能致勝，加油。
#AO #政務主任

[一班AO的分享] 請明天去買老婆餅既朋友留心睇下

唔好當勇武係愚武得唔得？

7月1 早上撞玻璃，成堆垃圾走出嚟話撞玻璃又蠢又中計

有邊次係跟劇本計劃走 要相信勇武因時制宜

連元朗恐襲佢哋都屈我哋挑釁先，點解成撚日話唔可以俾佢哋屈

贊同，次次都係因時制宜

正正係因為少一個就少一個
所以更加唔可以要佢地再流血

再講一次唔係否定衝嘅作用 係唔主張聽日衝
因為聽日無需要呀

衝留返有用時候先衝

冇錯

你唔識理解人講嘢再指出對方錯邊㗎喎，淨係講句人身攻擊就算，你呢啲先叫on9

打鳩人就成功 咁班白杉好撚成功啦

佢可以做樣勸人，但唔應該叫自己友阻自己友，兄弟爬山呀

唔係鬧佢做自己果part，係鬧佢叫自己友阻自己友

相信前線啦唔該

相信勇武嘅決定，兄弟爬山

我係和理非。
問心果句佢成功申請到，我出黎行都無咁怕。
而家個個都怕，我之前出黎行咁多次我老婆都無阻止我，今次佢叫我唔好去。我自己都怕，諗住行完就閃。
講真勇武真係唔會夠人支援。何況而家勇武機本就係中中聯辦計。岩岩政府先叫有第一個道歉缺口，再加咁多商家佬出聲，而家勇黎除左送頭外有乜意義。

唔好當勇武白痴亂鳩打人啦

仲有，佢哋已經喺上星期日打人在先

但係條村入面勇武不如出西環先繼續勇武爛仔村無價值，圍佢d酒吧麻雀館好過

唔係講唔清楚

佢係好清楚叫人阻勇武

唔好幻想勇武嘅係痴線得唔得？

唔好當勇武冇目的得唔得，現場決定

點不流血呀，次次黑警總有方法令我哋流

一早屈左我哋有黑社會啦，都唔係第一日

屌唔撚係 聽日勇武可以爭取到啲咩你答左我先 勇武已經少人 拉一個少一個 傷一個少一個 真正可以爭取到五大訴求甚至獨立嘅行動先主動出擊可以嘛

聽日大家加油
要冷靜唔好衝動
公務員罷工有用過你衝100倍

你信下勇武嘅判斷啦可以嘛

如果佢真係要做議員，咁咪正常囉

重點

唔係要暴力 但今次唔出手
班白衫下次就會變本加厲
因為對佢地黎講 我地根本無料到得把口

如果我地嘅義士被針對 被打 受傷流血 我地都唔還擊
我真係諗唔到場運動點進行落去
又話要入元朗係等屯元天班兄弟
唔會怕出黎集會後返屋企都要冒風險
點解幾日就吹風到唔好用武力

如果聽日班白衫縮埋哂唔出黎
然後我地集會叫下口號就解散
對唔對得住當日被打嘅義士？

［張建宗是陷阱］凡是敵人擁護的，我們就要反對［置頂］

得！ 你死要入村
我哋企村口等你！
但就唔會跟住入！

其實你最好喺村出面打哂先
喺咪出面無得你勇武？
係撚要入村？

唔係暴力嘅出手即係點
我覺得唯一對得住成場運動被捕受傷嘅義士嘅方法係贏咗場仗佢
你唔好誤會 我都好想幫被打嘅無辜市民同義士報仇
如果有提議可以無人被捕無人受傷令到鄉黑收皮我絕對贊成 問題係警黑合作 一時三刻一個集會任你勇武除非屠村我真係唸唔到有方法令佢地收皮
清算可以等
當然萬一真係萬一有咩衝突我唔會割席
但我唔樂見呢個情況發生

樓主想分化大家
大家要冷靜唔好衝動
公務員罷工有用過你衝100倍

咁我明白啦 多謝你
我會全力支持聽日嘅行動
唔理係圍白衫 圍村
定臨時轉去圍元朗警局
為咗贏 呢刻唔可以為咗淡氣而行錯路
但義士所流嘅血 我會一直記喺心度

你係咪有閱讀障礙？我邊一隻字話我要入村？

仲有邊一句係「死都要入村」？ 成班人上晒腦咁曲解勇武，

我地已經唔可以再失去第二個梁天琦

3年前我地唾棄過 摘罵過 ,所以已經失去左
屌你班仆街依家仲想重蹈覆轍?

打破「兄弟爬山」嘅人、想建立大台嘅人先係分化撚

你刻意貶低衝嘅價值，更加係對之前咁多勇武唔住！

你想講公務員罷工有用過衝立法會100倍？ 有好多嘢唔做唔知結果，你要相信前線唔係鳩衝

咁已經唔係曲解，係直頭屈鳩勇武，即係又係妖魔化勇武

但你鼓勵緊d人衝

邊一句鼓勵人衝？

我叫和理非相信勇武，我亦有叫勇武相信和理非，兄弟爬山

我邊句鼓勵人衝？大家信大家，大家唔阻大家

唔好成班人做曲解撚

同衝立法會果時相比 民意已逆轉
宜家再衝擊黑警係會有 反效果
你考慮清楚

無啦啦 大家都做左”地平人”
總之聽日要冷靜

大家要冷靜唔好衝動
分化政府內部 令公務員罷工
有用過你衝100倍

和理非之後先勇武
係6月開始至今都有用
同左膠無關係唔好扣帽子

次次都係黑警衝我哋先

唔好再貶低勇武100倍得唔撚得呀？

當前線condom呀家下？到呢一刻講到和理非有用過勇武100倍，正仆街

Be water
明白黑警係仆街 濫用暴力
但我地有d位做完 可以退一退
不受傷 一個不能少

一撚早，和和平平都比橡膠子彈射，不受傷係天荒夜談

你信下前線，咪撚再嚴仆街貶低勇武100倍

咁宜家的確係和非理 最合適
元朗黑夜前 係要勇武
但宜家形勢都唔同左
一味勇武 唔識轉彎 點樣持續抗爭？

各有各做，咪撚咁自大話和理非最適合

兄弟爬山，各有各做，咪撚話我做嘅有用過你100倍

完全無眨低勇武
不過宜家係不合時宜
叫勇武保護市民 唔衝突住

727 非常關鍵。唯一一次不能各自爬山

勇少一次會死嘅咩

勇武付出過咁多血汗，成班人曲解勇武鳩衝，又不斷貶低勇武衝嘅價值，真係好仆街

姐係你都係覺得要衝入村right?

一直都係各自爬山先有今日成果，你呢啲人見去到個勢差唔多就限制人哋

場仗仲有排打，唔好咁天真覺得「贏啦、可以靠和理非就贏晒」

幾撚時有講過我覺得要入村呀？曲解撚，你自己慢慢追post

你似報仇雪恨 多過爲左5大訴求
宜家全城支持我地 公務員準備搞擺工
仲勇武衝擊黑警黎做咩？
你覺得勇武派可以殺晒黑警&中共？
若果靠勇武可推反政權 我舉腳支持

你話和理非手段有用過勇武手段100倍，點會唔係貶低勇武100倍？

勇武唔係鳩衝嘅

又無限上網當勇武鳩衝，一下子就妖魔化勇武係報仇係會殺人
你呢啲人真係對唔住前線勇武

你冷靜d 分析下大局先
我知勇武唔係9衝
但我地都要防止佢地一時衝動
Btw你宜家鼓勵緊衝突

1: 咪撚再話和理非手段有用過勇武，大家各自努力
2: 咪撚再妖魔化勇武，話佢哋報仇、殺人
3: 咪撚再弱智化勇武，幻想佢哋鳩衝

我邊一句鼓勵緊衝突？

我話知你地勇武殺人放火，我要既係幾多個人黎就幾多個人走

我點樣對唔住前線？
所有人都想釋放 義士&5大訴求
唔係爭取到訴求 先對得住佢地？

你唔分析大局 一味鼓勵人衝
咁係味日後所有遊行，爭取訴求都行勇武先
宜家係叫人聽日冷靜d 唔好衝動

成班曲解撚，冇理性邏輯咁當人鳩衝，然後走嚟叫人冷靜

勇武好多都理智冷靜有思考力

宜家係曲解撚唔理智清醒。 貶低勇武手段100倍，要幾咁沖昏頭腦先噏得出。

立即停止妖魔化勇武，唔好講到勇武殺人放火

屌我邊一句鼓勵人衝？問左好多次

我唔分析大局？你自己連普通對答都理解唔到，就走去講到大局觀。

我邊一句鼓勵人衝？

咁你講啦
聽日無人撩事鬥非 黑警都龜縮埋啦

勇武派自由行完 仲會唔會衝擊佔路？

你呢啲話和理非手段有用過勇武手段100倍嘅人先係昩於大局

各有各做
For 和理非:
如果有人同你講 ：入村燒佢祠堂
你可以試下講 ：小心安全

如果有人同你講 ：唔入村就係鬼
你可以試下講：各自努力

如果有人同你講 ：滅佢村
你可以試下講 ：圍村人出面買晒樓住

如果有人同你講 : 一齊扔汽油彈
你可以試下講 : 消防會好辛苦, 俾佢地留番D力救人啦

For 勇武 :
如果有人同你講 : 衝即係鬼
你可以試下講 : 各自努力

如果有人同你講 : 入面有好多刀手, 漒水, 南亞仔
你可以試下講 : 唔對路我會盡走, 多謝關心

如果有人同你講 : 你都唔知邊個係黑社會, 入去可以做D咩
你可以試下講 : 我會隨機應變, 冇事就最好啦

希望大家唔好內訌, 唔好俾人挑撥

兄弟爬山, 各自努力

因時制宜，相信前線勇武，我唔會阻人佔路

Ok 我無野講了

1: 咪再話和理非手段有用過勇武，大家各自努力，唔好阻人
2: 咪再妖魔化勇武，話佢哋報仇、殺人
3: 咪再弱智化勇武，幻想佢哋鳩衝

你做唔做得到？

"各自爬山"
係有共識 爬緊邊座山
然後各自爬
唔係完全自由發揮各有各

你話聽日元朗可能要衝
要相信現場勇武嘅判斷
我認同有啲嘢係臨場
所以帶定裝備係應該

但你可否具體講吓
衝元朗有乜政治目的/意義？
無中聯辦 又無政府組織
全部鄉公所
連公廁都有村名: xxx圍公廁
想點樣衝？定係諗住元朗警署？

呢個moment 大家都係「地平人」
無謂再講

727 非常關鍵。唯一一次不能各自爬山

真係好鬼固執㗎噃，貶低完勇武手段100倍，然後就拍拍屁股走，宜家叫你唔好再貶低勇武啫

你大可以列舉公務員罷工優點，但毫無必要踩低勇武手段（唔係講緊暴力手段。衝唔一定係暴力）

算啦你一句地平人就完全唔理貶低過勇武。

你推呢篇呀，post主都講過自己冷氣軍師。未出過前線，未理解過前線，就走嚟限制對方

打破兄弟爬山，就係自以為自己聰明過對方，推倒各自努力，係打破團結嘅最佳捷徑

衝從來都係因時制宜

次次都係臨場決定㗎啦，你其實係咪一直冷氣？圍警總前一日有要人列舉圍警總理由咩？係連圍警總都唔知啦。唔好一味淨係識阻人

無貶低過勇武
全程係話緊你唔理智
宜家有條安全抗爭既路 唔行
去行一條危險 會受傷既路
我絕對唔希望有人受傷同犧牲

我冇叫人行危險路，我到宜家叫你講我邊一句叫人衝，你都講唔撚到，仲不斷話我叫人做危險嘢。我淨係叫你相信勇武決定。你自己冇邏輯理解力，就唔好話人唔理智好唔好？

和理非左幾十年啦大佬，我個人覺得政府高層係唔會理有人罷工㗎，咪炒撚晒啲罷工人，再早啲換血請啲大陸仔嚟填補政府空缺，令政府嘅大陸仔比例急升。但冇㗎，你要試，亦都可能會work，各有各試各有各做

兄弟爬山

我唔會話罷工一定唔work，太多未知數

但講到和理非絛路好過勇武，你好撚自大呀
你又講到叫人相信勇武就代表叫人做危險嘢，你好冇logic

咁講啦 好多中年現家都係中立 唔係要令到佢地企起我地個邊 最少唔好多個敵人 當然你要點做 自己決定

泛民左膠打手睇黎開始亂

祠堂唔係淨係黑社會擁有
如果你入村保證唔到你攻擊嘅人/物係黑社會
衝黎有咩用 勇武唔代表唔用腦

祠堂唔係淨係黑社會擁有
如果你入村保證唔到你攻擊嘅人/物係黑社會
衝黎有咩用 勇武唔代表唔用腦

村內嘅野亦有無辜市民嘅野
你咁嬲嘅原因其中之一係咪有無辜市民被打
點解要做你討厭嘅人 想玩無差別
但你對準政權我一定唔阻

希望有人睇到， 個分化post 又推左上來

你有十足證據對方係黑社會唔阻
你比人攻擊唔阻
你對準政權唔阻

咁嘅程度勇武我覺得係最適合今次同樂日

d左膠真係柒撚懞懞

我想問如果有十足證據，係咪 要開部電話摷返條片向週圍啲和理非證明呢？

成個post嘅內容就係叫你哋相信勇武唔係白痴，唔會鳩衝

然後啲和理非當晒我哋入村屠城，曲解晒我哋唔用腦鳩衝，仲喺到屈我哋分化

過左咁耐，相信前線決定好難咩

你唔好當班前線唔用腦鳩衝得唔得呀

最討厭係啲左膠零信任，開晒口當我哋冇腦，推翻晒一直以來兄弟爬山嘅成功

所以咪話勇武唔代表唔用腦 冇矛盾

咁你嘈乜鬼話我哋想玩無差別

講埋啲嘢妖魔化前線勇武

唔洗 因為你話佢係我就會信
唔會阻你
而我相信聰明嘅勇武事後再拎返證據比傳媒都未遲

我講d話入村屠村或者拆祠堂d人
事實係有人咁講
你都唔係我講嗰班人
做咩係咁駁我
定你冇見過呢種言論？洗唔洗我cap d圖比你睇

唔係零信任，左膠係敵對，政府陣線，出黎救幾個人攞光環，但有大是大非，有效對政府拖壓既地方就露底，保護政府，同示威者對抗。
例子：71,沙田

難，因為前線任何決定都為難左膠，所以佢哋自妖魔化前線，希望洗和理非腦去對打前線

分化

但你既內容非常激動， 至少我無辦法即刻get 到你既意思， 但頭幾頁成班分化撚入晒來

今日之前我突盡力發post 要勇武冷靜， 以保護大家 保護自己為優先考慮

但今日勇武真係衝左上去 我都盡左力我不希望見到 但唔會割蓆 交由現場既戰友決定 大家都傾左幾日 會monpost 既都見到正反兩邊既講法

記住保護自己， 有餘力保護埋身邊既戰士
真係真係入黑前散， 猛虎不及地頭虫

@戰友

因時制宜呀.....
今日唔係本身唔係勇武嘅日子, 我地每一位勇武手足對我地黎講都好重要, 今日無論地理, 支援, 人數都唔係一個適宜勇武嘅日子....
冷靜啲唔好內裂喇

相當同意
大大力推

一句
人不犯我，我不犯人，人若犯我，斬草除根